Switch Phone 要來了！？任天堂計劃推出遊戲手機！

Qooah
Switch Phone 要來了！？任天堂計劃推出遊戲手機！

任天堂最新的 Nintendo Switch 和 Nintendo DS 在遊戲機市場上取得了巨大的成功，並且在遊戲機上移植了手機遊戲也受到了大家的歡迎。對於便攜式遊戲機取得的巨大成功，根據業內人士的透露，任天堂似乎很想進入智能手機市場。

根據台灣電子元件供應商的相關人士透露，任天堂目前在重新考慮之前未進入智能手機市場的決定，雖然還沒有一些具體的計劃細節。但是作為任天堂的遊戲手機，很可能會擁有遊戲機平台上才能遊玩的遊戲，還可能會有 Nintendo Switch 的聯動開發，允許手機和遊戲機之間的遊戲數據共享。

考慮到任天堂目前已大力進軍 Android 及 iPhone 遊戲平台，加上 Sony 已經宣佈退出手提式遊戲主機市場，老任如推出手機或會與自家的旗艦產品競爭。所以有分析指出，老任可能會開發中檔智能遊戲手機，用於一些不需要太高性能要求的遊戲運行，以免對自家手提式遊戲機構成「自己打自己的局面」。

▲ 網友設計的 Swtich Phone 構念圖

在近一年多以來，遊戲手機層出不窮，有著雷蛇、小米、華碩和努比亞等公司，如果任天堂的遊戲主機能擁有自家的一些獨特的遊戲，想必會有不錯的銷量，在遊戲手機市場中脫穎而出，讓我們一起來期待 一下 Switch Phone 吧！

訂閱最新/重要消息

| 查看正常手機網頁版 Footer

Footer | 查看正常手機網頁版

概念圖呢

真係咁出就賺到笑

希望個spec唔好太低
仲有switch係720p mon
咁電話版switch可以用咩resolution?

👍🏻👍🏻👌🏻

咁多年老任幾時出過一部正常規格嘅硬件？部部都慢足幾年技術

都係無game

出返應援團先啦

agger

以老任性格 出黎d spec 我諗係兩年前旗艦水評

咁行咩系統
淨係打老任game？

昨日索尼，今朝老任

諗起 nokia

我估差4年